Пользователь должен вводить в консоли пару валют и получать из сети их текущий
курс. Также данные должны кэшироваться в файловой системе, чтобы иметь к ним
доступ в оффлайне.
Cервис — http://fixer.io/ 
{
		base: "RUB",
		date: "2017-01-24",
		rates: {
		USD: 0.016885
	}
}